[死球災難] 錫菲聯 vs 車路士

00：30

支持

弱隊又要打爆車

今場點都要win

abraham 你今場咪撚左攤手

深夜西波是常識吧

希望撚狗斷腳

難搞...
不過中游隊都贏唔到打歐霸算啦

Feel到開大

險勝吧！

失分味濃

上場入左1粒，撚伯又迷番譚狗

踢到屎咁都會迷 唔好諗太多

good topic

呢個鐘數唔算深夜

可以聽下 講得幾好車仔守死球真係弱點

發覺姓譚嘅冇個好人

屌定譚狗先

剷左部機，冇曬record，求link唔該曬

攤手狗今日戴帽！

C4

失分 名正言順踢走佐狗

Let’s goooooo

對面好強陣
車賠率係咁跌

Come on blues

佐仔真心成個廢老咁

佐呢家個look
成個希臘神咁屌

bate點譯巴治

come on you blues

應該比人屌打

Cum on blue !

佐仔教仔

天神又要比對面兩個大隻佬前鋒sm

推 寧化飛灰 不作浮塵

唔該曬師兄

死球點算

好緊張

10秒就平安鐘

一開波就嚟

平安鐘

一開波俾人屌打

痴撚線

角球

仆街

一黎就平安鐘
456了

Ok 風聲鶴唳

咁快角球

Tg gp 有直播

次次第一腳都係咁

Good try

手短仔真係手短仔 呢D 人地Pope 廉撚左落黎啦

疤仔痴線

犀利呀轟 半分鐘就㩒鐘了

巴鳩做咩

疤鳩係咪只要諗多一秒就鳩黎

仆街 咁辣

漏尿射球

有分都偷笑

和記黎既喂

佢肯射我唔介意 好過失波

半場都過唔到

傳定射

美國狗扭波真係好夏狗feel

美隊 腳追人

又死球

佢射都失波有咩分別

巴鳩上完腦未

有波就斬屌你

刷角

椰子兵法 9981斬

遲早爆啲角球

cls場波個節奏快到

閪撚到好似季中d垃圾波

短手狗啲手錘真係

Now 旁述話對面嗰黑人前鋒未入過波
仆街

死球again

恰短手狗

雞巴D手鎚 我屌你老母

好明顯因為無出豬蛇
撚狗玩build up唔斬長波

但係短傳好柒

真係死球災難

後場build up 你地識鳩咩

要睇對家幾時無氣

美隊快到

RJ傳中係唔錯

又打垃圾手鎚

直頭全隊最好

美隊算頂得靚

冇心血捱到完場

美隊個頭勁過tam幾十倍

美隊

Nice try

全部都傳去啲危險位

美隊好撚勁
我地隊波唔係個個會咁樣追波

有預感美隊又要入波

美隊係可以係一個標準籃球場到dunk

美國狗搶點意識好過譚狗好多

件垃圾去番英冠啦

屌你老母譚狗完全冇前插意識 成撚日淨係識得攤手又閪用咩

其他太廢

Tammy 廢到

美隊都咁勁辛祖會幾屈

咸真係手腳不協調

黑奴柒撚完未

有美隊垃圾車執到

個場冼撚到

要晒

點解譚可以行行下自己仆一仆

攤到一半跟住追波

咁撚廢仲R肥約

上次TAM狗自爆都仲出佢
撚狗不如走啦
件野能力一早盡左

做咩9係咁跣

拗柴

佐仔俾人mark得好緊

玩撚完天神

個場真係好冼 認真

屌咁快傷丹麥女孩

譚狗仆下仆下做乜柒

女孩 自咬

屌你 譚狗跑到飄移咁

跣腳車

基奧特點撚踢咁多場
定係你隊波好多人揀

個場應該好跣

天神

又廢人

濕鳩場

跣到

又傷

天神收皮

已成廢人

巴 美 譚 3連冼

出腳脫閘

迪加ready

仆街，悲狗會唔會有機會踩草

唔得唔好死頂

淨係轟跣 對家唔跣

廢人聯盟又添一員

豬腦三十幾點一週兩賽場場正選

係咪又要出三頭地鼠

天神已成廢人

James好唔掂

天神搞乜

溜冰場咁

個場

不嬲都廢
咩已廢

出波ok

武肺出返嚟好廢

後場build up

有球斬得幾靚

岩岩zoom啲草 啲草曳到顛

佢畀人逼嗰陣對眼好似盲咗

做乜撚得我地冼

薜耶治係唔係今季都唔會上得場？

佐好有火

Azp

係

安又咪咁,仲要上場踢足又攻又守

狂冼

保辛華式傳中

對面 6個後衛咁濟,,,

佢宜家咪踢緊，你見唔到咩？

佐爭啲比左對面

屌傳失左
彈返變nice passing

生蟲左腳

Rj比人一迫就收皮

錫菲係齊上齊落好撚勁

幾時先有真左閘

佐比人mark到實一實

IQ300，彈到人畀返隊友

對面個球場冼撚到痴線

美國狗回哂塘

你on9? 個個體能一樣
基奧特下下同人鬥身位 體能消耗得好快

痴線d傳中廢到

d傳中

Cheap到灑水

今日d crossing

D傳中做乜鳩

d傳中波做乜柒呀

艾狗

啲出波食晒屎

火清又想燈

深夜西波

啲出波想點

D傳中柒撚到

巴鳩今場幾順

左閘真係必須

乜鳩野呀 安

你躝未

美隊跣咗幾鑊

安都柒埋

傳中全部出界

條中場要靠巴仔走上走落拎波推進

Mark得好撚實

又俾人park the bus
老鼠拉龜拉到下半場初段輸埋

安

好可悲

一轉咗打法收哂皮
變返季中d西波

頂輸晒比班大隻佬

成隊得rj識傳中

輸隻支點

講戰術球迷鍾意點吹都冇所謂
但講了解球員體能狀態就唔好勉強啦
更何況安ok唔代表基ok

玩完

goal

1:0

又幫人起機

對家薯仔田玩高波

屌

撚狗要證明自己嗰套先啱

呢下都救得靚

d防守咩事 完全埋唔到人身

記得之前個數據係唔出佐5連勝
出簡勝率最低 其實林狗都係跟返結果出人

利申 迷佐高簡

屌 真係幫人開齋

對面搓得仲好

真係幫隻黑鬼破處

輸mm

短手狗

ON999999

第一個英超入波

真係起機

屌rj包offside

可惜失左，短手呢下好勁

打完就俾人入波 屌你老母

西波

仆街 D場咁閪跣 踢撚

慢字衰孤寒

一講就中

5 19
2個垃圾

正常表現

玩撚完，終於挨唔住

正，起機

傳奇巴仔做到野

未入過波既前鋒

廢到

mount清啦屌仲帶

兩大中堅

又幫人起機 人哋成季第一球

左邊空撚哂無人理

失四lu

認真講 kepa個下算係咁

唔用豬係前場都hold唔到波

前鋒都幫埋手起機

地獄防線

咁閪唔覺得cup到

James 包哂越位

猛狗咁都唔撚清
On9

kepa救到第一下都冇用

M狗咁孤寒

真係痴撚線

出基佬咪得

4大中堅一齊躝

和都忟啦

話左james爆

屌佢老母隊波專同人起機

猛狗今場比人瘋狂逼甩

咸狗係落場練跑 波都未掂過

正常發揮

英超葉劉

笑死，對中堅完全唔理

今季cup波多唔多

Mm又衰姑寒

祈禱李城失分易過我地前面個神鋒入波

哩球輸mount喎

冇豬蛇
又變返閪咸mode

占猛兩傻9

西咸嗰後衛都係

師爺：屌 上錯賊船

仲講9分穩前四
仲有猁狼未打

準備落第五

咁都有得屌占士
呢球好明顯輸mm

又係執雞冇人mark...點神救都冇用啦

屌你老母蘇馬有無買飛啊，睇波個位咁撚靚嘅

成條後防躝啦

點都唔係屌中堅先啦

mm仲想推

猛

對阿狗同av囉
被反cup比較多

兩個中堅望波

對中堅又係度睇波

覺得唔清責任大d 改變方向好難搞

James係咪中左武肺

猛呢球要清啦
譚走啦 做唔到支點 接唔到波
比人後場逼一大腳踢上前就失

救咗一下都要比人入返轉頭

有冇清又要屌短手狗

想要幾多球直接開聲

早兩日講我俾人屌撚死

所以龍門數據真係得啖笑
咁樣救完兩個中堅喺度睇波

青訓交學費時候

Tam究竟掂過波未

其實又唔係唔知對面打high press, 唔出席基佬真係等後防俾人迫到自爆

依啲防線
放兩個聖卡西都頂唔撚順

成隊好似無奶力咁

安都屌占士

幫人起機不得止
分分鐘幫人起孖

真係on99 兩個大隻佬拍到埋黎
仲想推過人

領先失咗18分

大家都11個人，個波就運唔到上去嘅

屌你rj咁撚樣跑

Zouma

撚狗又一次戰術俾對面完勝

成隊垃圾係咁傳失波

James真係垃圾黎
永遠唔明點解出佢
最多領先緊放佢出黎跑下咪算

打佐仲衰過頭幾場

歐霸

Willian + James 啲默契差到

同獌差左成班波 無前四其實好正常

Rj做乜尻 爭波踢

英冠廢鋒係咁上下
咁重要既比賽要出豬sir

快d飲水la diu

下一球我入

我睇唔出佐有咩咁勁，依場。

用朗好過

係，mount 最大責任
但頂級中堅會追埋，直至龍門接實

唔知睇緊咩

咁嘅料
打歐聯都晒咗個位啦

今日啲傳波咩事

歐霸見

蘇狗想玩鳩AZP

集氣鏝冇歐聯踢好過求隊垃圾車保前四

慢到仆街

全隊做乜柒 係咁出界

要為英撚練波

上半場追唔到可以歐霸見

下半戰略性換人反cup又可以做戰術大師

戰術大師呢

無創造攻中

無眼睇

點解tam狗永遠都係得向前跑嘅選擇 大佬 落黎幫下波啦 成日企係兩個中堅等波 真係on99

撚8 iq150仲有咩戰術衣加拎岀黎ok?

無人換

反條毛咩
對家禁區都入唔到

唔輸多粒偷笑啦屌

右閘排到尖沙咀都未到RJ

完全運唔到波上前

廢撚到

兩個前鋒逼下你就後場無限猜

成隊落後都冇心追咁撚樣
全部都未瞓醒

飲水屌屌班友啦，再咁踢456嫁㕸

abra啲得位真係廢到爆

牙諾第幾個後備先有佢份

四大碌柒仲要睇到幾時

掂到都唔入㗎啦 淨係識投訴隊友

咸狗呃完人工 唔係落場跑兩下當有踢呀

踢得好亂

呢幾場咁重要我寧願佢出呀朗

草太濕

基本tam狗唔學build up play 就垃圾到仆街

冇人hold到波帶過半場
前面又冇支點

後防互傳

斬上去比tam仔
同送個波比人冇分別

冇豬sir 放長傳譚狗又停唔到波

應該要換高仔
個波上器到去

攤手得架啦

垃圾後防，求其一個高波吊入去就入左9成

好鬼垃圾，都唔知點練波

唔撚係打歐霸呀

都係少咗高狗角色
中場同前場斷晒
之後譚狗又做唔到支點

啲波都上唔到去

譚狗米9高但啲頂波隨時廢撚過Ake

其實我睇緊d咩

換人得基奧特同高華傑會有變陣效果

無華石咁既球員
佐係後面逗住都無用

打雙防中啦，即位同中場串連唔到

譚狗有冇掂過波

佐一比人mark就唔識踢波

d波妹到咁究竟係佐定係譚問題

mm 同巴 控唔掂 又帶唔到
無計

今場啲傳波食撚哂屎咁

對面主場未失多過一球

撚狗:我以前唔練防守
泰利自己搞掂

交撚夠後未呀

廢撚到笑 踢到 垃圾學咩人踢歐聯

用巴鳩唔用高

如果無記錯，呢個戰術係sorry波

以為睇緊沵

有，一球，掂完交失

諗好換人未呀大佬
依場咁重要，啲垃圾返去坐啦

佐高互含 唯一出路

即刻換走阿譚等佢反省下啦

對面不嬲都係咁壓迫 撚伯冇部署架咩

撚狗躝未呀

巴9打得幾好

我發現佢好有女人達嘅另類影子
又係攤下手咁 只係不過佢仲懶撚過達

之後冇左基奧特點撚算

巴仔狀態太飄忽

出到點會出佐狗，肯定驚佢再傷，今場可能齋坐

又話第5有歐聯

冼走個第4

係咁回後 攻到未？

James 包越位都算
岩先球走位 屌你老母衝埋去安度做乜撚

猛巴唔落嚟幫 唔洗踢

鏝過左數啦

仲喺到撚狗都唔會用
雲狗譚狗爭

唔講以為打半場
個波都上唔到去

Cls
成隊差到.....

三隻圍撚住佐

每次出譚打正前形勢都輸晒

有冇人覺得隊波一有佐就好似變左瘋狂後半猜波

鏝傾掂la

冇豬sir爭好遠

咪撚下下踢上去啦 邊有人拎到波

破密集能力=0

林伯要兩個中埸插前嘛

唔係佢狀態飄
係佢能力係得咁多

季初明明有D用

人地三隻中場封線封得好

我都幾肯定呢場 kante係到都唔會運到波上去 唔撚關佐事

譚試都唔試下頂

有無即食中堅 見到四大就唔開胃

屌你譚仔淨係識向前走位 識唔識墮後做一兩腳波組織下

巴仔

佐狗太易俾人針對性mark到之後就成隊收皮

球球傳返後

屌你老母，中場迎波，轉身，派牌，係咪咁撚難啊，後邊四條柒碌猜無撚用嫁。

有無人認真睇落唔覺原來譚狗有出？波都未掂過咁

不斷回後猜，唔知以為贏緊

咸垃圾到一攞個波就向前跑 即刻就甩

踢緊乜春

猛巴功能太似
抽走個換番高啦

猜極都入唔到禁區

譚狗一世唔學吓做支點
一世都係二、三線

季初
出左高係中間做波比直線佢走
季中傳左鳩斬
就暴露佢爆旋陀螺

出無氣既豬腦仲好啦

豬sir成日回後幫波其實作用好大

RJ同猩猩控波下下控到9丈遠 睇見都牙煙

季初啲人唔熟佢姐 研究下佢咪變成咁

咁樣比人插就有份
之前出簡 都要其中一個落去幫先掂

中場兩件英奴波牛

錫菲聯守得好好

未水到kai子黎就冇前4

今場係咪 沵返左黎

佐球球都俾到又高又大力想點?

dllm 垃圾abra

係咁搓 搓咩撚阿屌

唔換高狗出黎真係唔洗踢

有邊隊守唔好你垃圾車

兩件都係賣勤力唔係賣能力

打獌狗就鬆到爆勁多位

成隊狀態都好差

人地隊波出名紀律 而家仲要俾佢偷到球
和到都偷笑

係要玩build up
mount果球肯定係戰術唔俾大腳

搓地波根本唔應該兩個同時存在

感覺列撚狗場場都有唔同戰術咁

獌普巴用大轉向已經空哂

停賽加傷停
出左堆後備中堅

差唔多場場都果幾個

嘩啲配合

屌你譚狗走d位on99

真沙利波
唔好淨係怪譚
的確有啲波攻得好唔順
當然對面守得好

一係放過頭波 咪撚做支點啦 薄到咁

反cup到我一個月唔打J

我頂唔順喇 西到咁既程度 完全打唔入人

每次場上有tam
就閪

高啱啱先好番，都唔知得唔得

今場贏唔到應該唔會再見到佐

屌 天狗跌咩鳩 又吹停

前面有呀譚
是撚但守已經入唔到波

成隊班無態，無默契，踢條春

對面一逼上黎
kepa 一野斬上去
豬sir 高空波拎哂 空哂 打反擊 perfect

譚狗支點能力=0
添狗都係差唔多

係外圍鳩猜 淨係靠兩邊翼自己黎
去唔到回後又猜過

西咸個場一尻樣

歐戰RAP

妹下妹下

D人差唔多場場踢係咁架啦

All lab

譚呢啲係負作用，比佢掂到波就西硬

出佐反而進攻拖慢哂

之前有豬sir 就話可以用長波送上去唔洗要咁多中場運上去
佢出譚又唔跟住換返中場啲配置

多謝佢哋契爺死攬

傻狗準備留多季去拜

zouma都學人放長傳
證明呢場真係大獲

佢鋪橋搭路比mm 巴仔 根本半個中場

自己去既能力應該勁十倍

完全冇掂波咁濟

Tam頂唔到第一點 佐俾人mark死 完

踢到一仆一碌咁 搏屌

2:0

訓得

Timo諗緊咩

輕輕鬆鬆

2-0

屌 易到
完全冇人mark

好波

唔洗換喇
屌你老味
兩球

2：0
RJ又甩哂

可以賴尻佐狗

唔記得不推文 sor

On99，兩粒，垃撚圾

唔十足都要出啦
踢到屎咁

我唔想椰子雲拿新黎要踢歐霸呀

咁易撞牆

GG

On撚9

證明個陣真係好唔掂

熄得

任頂嫁wo

456了

唔睇啦屌

占狗

完

痴線

P牌都推唔到架啦

安同天神

天神死全家啦屌你老母

對面輕鬆到

RJ仲要阻住安去追

新放題

差唔多啦
早d訓算

一開機搞成咁🤦🏻‍♂️

笑撚左，咁既防守
夜啦我訓先

廢撚到ON9 成隊波 執柒左佢喇

又標波
Rj已成廢人

企定定比人頂

瞓了

轉啦 屌你老母
叫兩個波牛點踢搓波呀

抵死 撚狗玩鳩陣玩到全隊散晒

好撚廢

占士蘇馬

熄機

一下one two就穿左
蘇馬又掛著睇波

對面打緊fifa semi-pro難度咁

右面2個撞晒

rj防守真係垃圾

占狗同天神去死啦屌哂你地全家

諗住可以靠自己真係on9
期望李城失分算

玩撚夠味呀 dllm 人哋直接1，2腳就收你皮喇 食屎啦

半場唔換人死撚硬

冬季唔買ake係好撚on9

跳都無跳過

不嬲都好普通 不過呢度好多人吹奏佢 講到簡廸好廢

真係廢到笑

用人唯親 出個咗既尻陣賴佐狗

係安無跟喎

屌你老母
其實平時有冇練波嫁
屌你老母捉哂4大中堅每日係小禁區頂傳中啦

一斬 一頂又一球
場場都係咁撚樣

提前完場

換住烏華石呀朗啦，now

靚到

可以熄機瞓教
大家聽日早啲去投票算

轉台算

RJ啲防守閪撚到

佐比人man mark 要出高啦

上年如果唔係夏神 捱撚到咁多場西波咩
唔轉陣 出譚 出RJ

天神完全走甩

係前4咁多個星期
淋尾香

占狗阻住佢

俄超踢多個都唔識入。。。

占狗呢條英冠仔

似456都得

歐霸更適合車仔

救命 好似舊年煙狗d西波

占狗撚狗幾時死

後防廢撚到咁
無前4好合理

對中堅mark人廢撚到
睇咁多年車最嘔血見到佢地

我覺得好似我打fifa強姦一星電腦咁
禁幾下就入波
anyway，半場訓先

癡撚線任頂

小兒麻痺

james 憑咩打兩場正選呀屌你老母
左邊用番朗 右邊azp 啦 臭西

條防線廢撚到..

對面頂得好撚靚

兩大中堅閪到

四大垃圾
你搵全盛保方守都場場失波啦

上場好彩叫一早入咗波姐

今場攻唔起 輸真係時間問題

中場去撚哂邊

對面一逼16號永遠跟實佐
係人都識破有佐嘅陣

戰術大師好廢

永遠都係任頂

無人跳無人頂

練習賽 甸神又睇漏人

其實垃圾車係咪冇防守教練

完全都唔係貼身mark人

煙狗遺產

冇啦 成隊廢到唔想踢咁

歐霸見

係得啖笑

干蛇行得好前
要搵target man踢前鋒

問下教防守果個 成季都咁

完全唔關RJ事
痴線隻閘係安漏㗎
成班盲毛

點解旁述話係安唔跟

四大中堅賣得邊個就好賣，無一個係無辜的

上年有運
大家季尾鬥垃圾
我記得最後10場都係贏得3/4場

死攬啦dllm 以為自己睇sorry ball

仲話攞9分就前4

前面兩隻傻鳩波牛 一掂波就甩
佐狗個位搵影帝 派路嚟都踢唔掂

送多個05cech都守唔住

中間兩個中堅唔講
契仔安占屎個邊做乜尻

預撚左啦
平時禁住人踢咪唔覺有事

一控制唔到場面就睇後防放題

屌你老母
進攻究竟踢緊乜
abraham完全0作用

肯買後防未
依家果4件都垃圾黎

冇前4

456

又輸一場 冇前四

咸廢撚到咸

唔知踢緊乜

好舒服，個header Free撚到

我睇就係安阻住占士，自己又唔追

唯有希望有上年季尾嗰啲運
李城快啲失分

天神埸場都出事

跟到咁鬆散
天神企位失哂
一係就望波
屌哂佢地老母

大家估下撚狗諗緊咩
撚狗:短手狗lan

英冠隊咁

兩個前鋒再加多個 mark 住佢

你要放個美欺落去先會睇得出，依場。

完全好似冇合作咁

唔撚睇了

畀占狗pick咗呀

廢車

今場柒完 下場4大中堅又執位 迪加又上番去

大波舒服到

洗錢買番啲後衛先啦

年年都係英超葉劉

D波完全上唔到去 巴仔換華碩啦
點撚踢呀

呢球安要跟返自己個隻啦
跟跟下唔跟唔知做乜尻

pick條撚
rj見到隻閘即刻去追
安已經慢撚咗

有佐狗逗住真係唔同啲 傳極都仲係後場比人一拍就甩

根本進攻問題仲大 比唔到對面壓力
以為打緊諾域治

風火輪
天神換迪加

車區睇波真係得啖笑

俾人禁住嚟踢

佐狗 有無向前傳多過5球？

rj都有責任啦
好多時同人撞下食身位就無問題
但係極易走甩同失位

agger

one two輕鬆落底頂入

天神今場發揮好出色

你話唔買中堅點得，今季輸左幾多球中堅失位

占狗天狗最大責任

前幾場都掂

已死

譚狗隱形

好多人都講撚咗james係垃圾
不過林伯契仔咁解

上場又係咁，今場又係咁
占狗失位，天神要補，之後蘇狗唔識拉返近
撚狗唔練防守啊嗱

C4又求其企當防守

襯依家d人平成條防線買撚過啦

啲後場搓波垃圾到

出佐要有高
搭mm巴克利完全零配合

其實我買左上盤，3:2，2:0， 但點睇都係456

有無人一齊過ig Twitter屌柒班中堅護旗手

明明係安跟緊對家 然後對家一走位就無跟到
跟唔到占士先走去補位 然後兩個疊左位 占士先再跟番落去

咁都屌占士

應該會3：0

抵畀隔離獌區恥笑

最撚燥係 點撚解要係呢啲時間試陣

撚狗:出左輸波 可以雪了 又失波 短手狗可以lan了

出豬sir啦屌

佢係武肺返黎之後廢左好多
好重好慢咁

平均每場至少失3球

又不設防

已經唔知第幾場俾人重點攻擊RJ
今場錫菲聯全部都係左路入

又俾獌狗追近咗

換豬算啦

得ca有創造力
其餘禁區出面鳩傳

不用分那麽細
成條後防連後備都係垃圾

瞓覺了

阿巴咸食撚屎啦
踢左成個上半場 做過麥撚野呀屌你老母

車區個個迷佐

反超添

要出豬啦下半場

咸狗真係唔死都冇用

過左啦

出返阿朗打翼啦，多個攻門，反正都輸梗2球

呢個距離出波比人頂入 踢乜撚

Abra 仲女人過女人達，下下都跌

呀咸得7腳touch

得CA係踢緊波

點都唔L搶 wtf

撚狗抵撚死啦
唔練死球高波

換豬佬同龍虎切頂下波啦吊

車有一球係on target未

咁撚大個漏洞 唔攻就戇鳩啦

中場兩條英撚是但收一個出華碩啦

所以先要簡迪防中 因為撚狗唔識玩中場組織
搵條友執屎踢簡單波

真係收皮

屌出返豬sir算啦

會唔會拎kai筆錢買中堅
再係咁kai過嚟機會愈來愈低

屌 明知中堅咁廢就扮大個頭 以攻待守啦好似上場咁
而家又攻唔到未碌柒

今日都唔會有

其實平時四大中堅係咪唔洗練波

對面係守得好
唔到你唔認

李城獌狗都嬴既話
垃圾車做五弟

都唔fit啦
今場咁打法全盛夏狗上身都冇用

今季啲鳩陣唔知交咗幾多次學費

同熱一樣今次

有呀
疤鳩咪有球

對面個龍放我落去睇都無問題
0射門

撚狗又扮戰術大師

明明4231可以控到中場
Btw 不如放左tam走啦

好撚廢呀轟

好心明知tam狗hold唔到波咪斬啦

有個好支點打亂後防就唔同，唔出豬Sir冇可能追和

而家好出啦

唔洗 實有得踢都 踢1,2場柒完又到另一個踢

中堅配合差到仆街
之後占狗又成日包越位
撚狗:吓，我哋之前都唔使練架喎

咸識唔識頂波？

但猜都猜唔到上去

一下子由三變五

個中場都做唔到波
唔斬有撚用咩

屌佢老母
簡迪都會向前轉下邊
我下半場認真數撚住佢向後傳左幾多下

的人話佐唔係咁用架，唔係用嚟比前

下季條柒頭冇得踢啦

雲拿嚟到都係零作用

abraham呢啲垃圾好心bench佢啦
header唔係勁 講身位豬蛇又勁過佢
打配合又唔係好
有乜撚野用

不如賣譚 買多個前鋒算啦 英人一定賣到錢

Tam狗真係

Barkley Azp 安三個係右路勁夾
又要無啦啦出占屎
後備上場果陣都柒柒下
英人可以做埋正選

跌落第5啦

成場無作用 佢就係識向前跑

唔睇比數以為贏緊2球係到HEA緊

唔要kai了
拎晒d錢換兩隻中堅+左閘啦
呢條後防點踢呀

Zouma起碼有比pressure
天神鳩到 即賣

tap in 入最叻

咸狗至少搶下撲下乜柒都好
再唔係出黎現下位幫波啦屌你老母

半場一定要換基奧特

送比人攻

出佢已經係錯

占狗始終後生 同埋停賽前係踢得好 冇可能話放棄佢就放棄佢
但復賽後場場爆炸都仲出佢正選係咩事

睇下撚狗硬頸堅持呢套戰術定針對性部署

撚仔證明比你地睇
咁既防守係要用簡迪架
肯收聲屌我唔出佐未

半場入唔返一粒可以熄機了

練點樣過人 唔練防止

我自己覺得有佐既車，d波節奏好撚慢

和都收皮啦我地

買後防算啦
仲諗點攻

MM又9傳

鷹:撚狗:Timo可以打翼唔會搶走Abraham上陣時間

有泰利+acole+cech無教練都夠做

Mm 巴仔食左屎咁

老老實實今時今日我覺得
你買邊個都係死
都唔係人嘅問題
明顯係系統嘅問題
除非你買個vvd

譚狗球球都拎唔撚到

椰子後

下半埋轉陣啦
猛換華錫
譚換豬腦
Rj換牙朗
Azp踢返右邊

彈球波都彈到離哂罩咁

比幾球譚跑 佢都係冇準備

椰子執緊行李走

咸雞都執唔到

點都唔撚搶入閪tap in咩

前中後都廢今場

終於起到腳

下半場出朗狗豬蛇踢343吧

有女人達影子

意識走位都唔合格

占士進攻有用
冇可能唔留
諗下點樣控制場面好過啦

收鳩皮啦麥狗走甩紅仲入埋波前後6分波

幫林伯試鳩陣試到斷氣啦

譚狗 波都未撚識傳 陰功

mm踢得麻麻今場

天狗場場發夢

譚狗咁都-6唔到

tapin佢最廢
爆旋陀螺

廢還廢 講到黑哨好合理咁

守

仲想加人工

講緊英冠個時

係咁橫傳回後

我係佢就訓個身落去啦屌

咪係，仲差過煙剷嗰陣
明顯唔止係球員問題

好撚彩咸唔洗諗同佢續約住
依半年廢到仆街

前面3件都俾人守到一棟都無

係要放去無人嘅地方jm9

巴鳩換基奧特啦

譚狗幾時斷腳

插喉踢咁多場
仲想點
真係個個都後生撚仔咁踢咩

你諗下如果佐個位係簡，人地未來逼佢個波已經自己甩左

後場磋完未

燒比佢就有

關你撚事咩 傻閪獌狗隻隻都係社會垃圾

占士比d侵略性啦 明明可以做多d

有價好放啦
唔岩踢英超
借出去果時諗住車仔後防有希望

是但傳30個傳中啦

賣啦 Cls 唔知做乜

獌狗一勁返少少就周圍咬 d氣焰勁到

呢場巴尻踢得好過猛

獌狗不嬲死賤種
黑完就話你勁我黑你都贏唔到
領先多6分死獌狗追條撚

條傻尻譚又灘大手板

換邊個都冇用
對住咁嘅防守點追兩球

拎2-3億砌過條後防啦

sorryball係下半場開局唔集中
屌你撚狗ball係全場都唔集中

有個結界 防中同巴鳩MM中間

咸

tam狗快d躝啦屌佢個閪

又一個撞失波廢咸

多多波都唔夠譚狗敗啦屌你

屌你老母自己係既得利益者仲敢企係道德高地屌人？

占屎啲走位想點下下走入中間唔overlap
同安0默契

傻閪獌狗一勁少少又突個撚頭出嚟俾人屌 又唔諗吓自己隊垃圾廢足咁多年 屌你老母

mm真係唔夠技術同創造力
成條中場賣點就係得肯跑肯搶
比你攞到波之後又係無以為繼

其實要出切突破推進

買隻Greenwood類型好過，夠快，唔駛日日鳩跌，有腳頭，洗撚Abra條柴，支點做唔到冇樣叻

阿巴咸個種廢真係極致

上場又黑咗球12碼

俾隊主守球隊渣住兩球，想唔輸都難

執得返一分都要還神

出2018嘅切就有

出兩隻波牛放中間帶波上去攻已經on9
寧願你出廢人切

係 如果過到65分鐘左右 就會入到波 (世三自己爆入去）

似撚足藍屍口吻

冇哂啦，唔好廢夢

高華錫衰咩

咪撚玩wor，出切

好惡

未100%傷好

換走佐把啦
成隊就佢踢彈彈波
踢到贏緊5:0咁
啲波又慢又迂迴

艾巴咸做支畈set波 無一腳波係傳到到腳

之前出簡 中堅比人逼都係咁斬上前
不過之前係空中霸王豬sir lo

岩岩傷完

撚狗真人

其實點解會放走lampty

又鳩傳DLLM Abra

佢自己想走

佢又唔係做唔到 踢得太穩陣

隊波自己都唔想贏
都唔知我地球迷咁緊張做乜

訓啦 浪費時間..

今日攻又唔掂守又唔掂

佢自己想出場 冇位

高狗豬蛇出嚟吧

雪番一排先啦 佢咁都值150k-170k 之後啲青訓咪有樣學樣

D中堅咁撚鳩，前面俾你美斯C朗都死

今場1分都唔會有,應該話破蛋都難

抵垃圾車踢歐霸 廢撚到仆街

中場三個無化效作用 得高識同佐配合 出佐又唔出高
個兩件波牛算吧啦

畀你換做簡狗咪又一樣
賴晒佐有咩用

破到蛋都當你嬴 呢D咁既閪波

冇喇冇喇 kai子唔會嚟喇

都唔知踢緊乜撚

林仔咁矮
高空波咪輸得仲勁

廢果陣就淨係識串猁 拎人做遮醜布
一勁返d仲唔周圍吠咩

唔知佐既作用係邊

兩球 兩個中堅企定定睇
出邊個會幫到

同我捉4大中堅每日係小禁區頂返2000球傳中先講
頂唔哂唔撚好走

買3-0好過
無突破點嘅屌

椰狗 黑氣石

炒撚左撚狗呢條廢物去喇
唔撚識教防守

佢係白禮幾fit

係左閘位垃圾，隊長先去踢左閘姐，有隊場有RJ Lamp仔想走係正常

抵D曼狗咁串
準備俾佢地4殺

Bye bye 前4

有時真係唔到你唔信 大家都知佐仔有能力 但出親佢d隊友都咁唔爭氣全隊迫害

其他我唔撚理
阿巴咸 快撚d死

又比人撚化

雪撚到硬啦

你地出返基佬得唔得

廢都好撚串啦
而家打番好少少仲唔串到你仆街
三冠王嗰年（霸氣盃 社區盾 聯賽盃）
口氣幾乎大過我地拎冠

前4戰好心就用世界盃冠軍中鋒啦

普捷天奴好似未有工開

最撚絕望係對面完全值得2-0

如果出豬
都可以配合到兩件波牛
戰術大師

占屎得傳中一樣
Overlap 又唔得 攞到波又向後傳
連防守都勁多甩漏

咁不如用返azp

右路放題 中堅睇波 前鋒無影
天神都交夠學費啦下ma, 成唔到才就係成唔到才

Bye Kai

兩場都咁廢 點出呀大師

其實心服口服
鏝，利，李，獌都勁過車好撚多

其實佐有咩用 成日有班人話佐>簡廸 佐打防中先送到個波上去

全隊都超垃圾

下半場
MM換切
Azp換朗
譚狗換豬

全撚部斬入去算啦屌

你地面進攻比人封撚曬 咁辛苦build up到可以出波 但冇人入契 明買明賣同佢打出波啦屌

繼續死覧英撚啦撚狗

唔好講呢樣啦，之前簡迪一場有幾多球係咁甩，未一，兩球

Real

第3肯定係獌，宜家係望李城同我地一齊鬥失分

知唔知有無set 回購

錫菲聯心諗咁易踢既

明明下場有主場打Nor 可以出咸
係要入場出

對面真係守撚到你無位交

呢班人抵踢歐霸啦
係替新加盟個兩個唔抵姐

第一年知果班賤種乜料咩

獌狗好快隻隻斷腳

兩個中場攞到波就造唔到上去
佐就墮後 中場基本上零突破同創造性
換高狗出嚟突破同ca 豬蛇打下配合啦

傻狗：兩隊都第5 踢返德甲好過

不了，唔想隊波變狗隊

依家條正選防線俾到盡只能留azp，其餘都唔可以做正選

中場運轉力問題
佐比人mark死 mm同巴鳩唔識做波
中場向唔到前就迫住向後
半場換asus 豬腦 執下second ball好過啦

真係等奇蹟

我想要條好後防多過kai

真心佢可能會留 下年先算

配合好似冇練過咁
一個補閘位，另一個唔識拉返近去補返
明顯係撚狗防守戰術出晒事
撚狗唔改，你冇VVD中堅級數都解決唔到

真

全隊落地獄

朗d防守都好似正常過佢

兩件波牛技術都麻麻

人放假佢放假 rj放完假唔知做乜事

呢個真，2:0真係好合理

最慘係兩球都唔關佢事，甚至第一球之前佢喺禁區逼甩咗對手......風水差到咁，跟著有啲人又有嘢賴

成隊後防練波係咪隻係瘋狂鳩猜
下下mark唔實
射完KEPA撲猩都一定幾個對面隊等執雞
四大中堅就係外圍食花生

同無後防無分別，下半場換曬做進攻球員算啦

屌佐嗰啲有冇諗過如果係簡迪會點
一係人哋直接對住兩個中堅
一係次次大腳清譚攞唔到俾人攞返個波
仲衰過控住個波猜唔到上去

專心防守喺咪真係咗難呀DLLM

唔咁樣打 我唔知點可以贏
佐可以換埋高 中場3個換位踢

呢家比人對撚死曬

李邊忽勁過車

袋狗武漢肺炎好番未？

都好嘅
打歐霸姐係下年場場都閪時間
可以省返唔洗睇閪波

巴鳩最適合打後備屈人冇力 正選完全做唔到野

On9

出朗同豬sir破密集啦

其實朗今年防守係ok既

搵隻癲狗man mark佐仔 佢咪又係零作用
係上場對面中場廢+臨尾先畀到空間佐仔

唔換走閪譚 我睇唔到有咩希望
林狗 夠唔夠膽半場唔撚換人

James out Alonso in
Abraham out giourd in

根本就係藍絲賤種底

對面真係睇住你黎食，防守輕鬆到

悶撚到，中場2個唔撚識落嚟拎波做
啲前場又唔撚識向後走位，淨係識現身拎波，拉唔散人地個防線

佐狗真毒瘤confirmed

建議歐霸都冇，下年踢聯賽算啦

中堅廢到屎咁

譚狗呢條廢西下一季唔會再咁好彩俾佢入10幾球

Rj 天神

Welcome rice

邊個估到四大中堅係zouma笑到最後

呢場罪人一定係譚

抵輸啦，2個中堅對2個中鋒，簡單man mark都漏漏漏

廢譚廢足半季都仲有正選踢，係咪on9

rj災難級表現

今日唔見有ching講kepa應該要救到點點點

今年最有機會吸巨星
踢埋啲咁嘅垃圾波

同埋想講次次人地射完波可唔可以follow up下 比人仼補射咁款

All subs warming up at HT.

幾輕鬆廢左佐狗武功
家陣又係Zouma直接斬上去

根本無限loop

其實唔可以怪曬中堅，全隊都垃圾

呢場佐+譚最垃圾

Two players touched the ball just 13 times in that half.

Tammy Abraham and Dean Henderson.

番咗去sorry ball個陣
悶鳩到

連9981斬都冇 差啲連半場都過唔到

最撚嬲係當你話公認世界級防中既簡廸打防中好過佐 會俾呢度啲人屌9

切條撚咩
對住呢班人牛高馬大撞都撞死
切呢啲咁錫身點踢

回購卡希爾啦DLLM 灰呀

攻唔入中場問題最大
中間淨係見佐同後面傳
其餘兩位冇曬影

唔咁換 100% 1 分都執唔到

要屌咗佐先

咁都反cup到我自爆

關撚事咩 自己唔向前傳仲要指鳩人safe pass 回傳比佢又係後場互含 比人反擊又跑得慢一推就過

所以要出高狗幫佐
打傳控波佐高 缺一不可

輸第一球 天神去左mark 麥般 james mark 緊麥高
跟住天神換番位 又唔撚提場 兩個mark 麥高 成隻麥般空撚晒
後防無leader 就係咁 屌那星

人地雙箭頭企係zouma 天神中間

再搵個中場貼住你佐仔，已經波運唔到上去

mount又唔落返黎駁腳

結論，out mount Abraham， in 高 基

如果有夏三都可以hold 下波進攻，而家就算把

迷佐果d去曬邊?

中堅唔柒依家仲係0：0

對面守好d 中場個兩隻波牛已經唔識踢波

起碼之前出簡，隊波冇咁慢，佐下下分兩邊，中間好似結界咁，係人都識防啦

無豬蛇撚狗完全唔識組織上去

譚狗有份累佢比人屌 比幾球高波佢都唔撚準備同人搶

復賽之後 除左對屈福特係無失波 其他場場失波
對韋斯咸仲要失3球 水晶宮都2球仲要人地中柱
咁以後前面場場要入夠3粒先有分落袋

等睇撚狗半場換曬啲人

今場踢得幾好

位唔現，波又hold唔到，4不象垃圾

你要佢頂波 唯一方法

落晒地獄了

兩隻創造力加埋變負數

艾利沙巴拿加個種廢真係唔講得笑

兩翼俾人守死問題大好多
美隊俾人閘哂，安直頭隱形

唔爭在要埋泰利啦

mm咁踢落去好快封頂

換rj啦 出得朗 另一邊一定要預左打守閘

第2球 天神精彩到

林狗都係玩target man但今場前鋒係譚

唉 屌

2隻英人中場傳波冇 突破冇 派牌冇 零創造力

第二球丹麥女孩究竟諗緊乜

未到罪人 但真係零作用

你要出佐狗就一定要連埋高仔出
起碼人地迫果陣冇得迫晒兩個

依家咁樣真係半天吊

屌你老母 應屌咪屌囉
on9 事實佢條撚屌 係手短
神救小 你睇上場 pope 咩表現先啦
8千萬呀大哥 係咪應該期望多小小呀

下年係咪仲比譚狗上位呀

譚最廢 完全夾唔到 晒撚晒啲波

死獌狗你條女俾我屌緊呀

抵唔抵屌

出兩隻唔識比長波既中堅唔緊要 但一定要用豬
起碼佢地可以鳩放

呢家出譚係負作用

第一球救得靚